求救 貓有事

是咁的 我隻貓上星期去醫院沖涼同體內外消蟲 晚上屎有血 想問係唔係證明有蟲先咁？
到今星期 貓好少食野 飲水 不停流口水再吞 大約每20秒就一次
有2次係我身上柯尿
有一次佢受驚直情屎都噴左少少出來 柯d屎又係爛屎
佢尿道附近d毛成日都係濕住
去睇醫生 醫生排除唔係貓傳腹同冠狀 打左支針無好轉

請問咩事

重有經常張口同心跳快

會唔會心臟有事

睇左醫生連登仔幫唔到d咩
祝佢快d好返

但我唸應該係唔知咩病搞到佢辛苦要開口同心跳快 因為其他問題唔似心臟

咁嚴重，即刻帶佢睇醫生啦，你邊一區？睇吓呢度巴打可唔可以介紹間好d嘅診所比你

醫生幫唔到？

受驚都唔會驚成個星期啦

補充一下 我隻貓係深圳 去左d連鎖店睇醫生 個醫生都講唔出咩問題 正係驗血排除唔係貓傳腹同冠狀 打左支腸胃針 但未有好轉 唸緊去唔去再打多次

有冇得去間大小小既醫院呀
無理由咩事都唔知